# Text task

Написать многопоточную очередь (можно любой другой контейнер) с использованием shared_lock. Должны быть методы чтение (константные) с неэксклюзивной блокировкой, методы для модификации данных с эксклюзивной блокировкой. Функция main должна демонстрировать использование контейнера.